加速 加速 而家唔係攬炒咁簡單

我地唔係攬炒 而係加速

香港人唔在係小島中生活
而係全球的領頭人，帶領全世界加速

先焦士
後重生

We shall fight on the LIHKG , we shall fight on the Twitter , we shall fight on the youtube and in the streets, we shall fight on the Facebook ; we shall never surrender.

換左美金未